你也可以尋找那些互聯網瓶頸緩慢或使Wi-Fi使用毫無意義且令人沮喪的國家。如果我們再去度假|尤金·羅賓遜| 2021年7月25日|奧茲
相反，維持摩爾定律的成本不斷上升，鼓勵了芯片製造商之間的整合，並在極其複雜的芯片生產業務中製造了更多的瓶頸。巨大的芯片危機威脅著摩爾定律的前景| Jeremy Hsu | 2021年6月30日|麻省理工技術評論
在所有的瓶頸中，這是我最不喜歡通過的，當我作為一名船長這樣做的時候，我徹夜未眠。阻塞的蘇伊士運河並不是全世界唯一應該擔心的水道，詹姆斯·斯塔夫裡迪斯（James Stavridis）時間2021年3月29日
這家人被告知，她戴著手銬的兒子伸手去拿一名警官的槍，促使他們將他掐死——明尼阿波利斯警方去年6月終於禁止了這一行動。2021年3月18日，喬治·弗洛伊德之死，一名警察面臨審判，這是一場“重演的噩夢”
輕輕地扭轉並拉開花瓣的中心，直到毛茸茸的阻塞物顯露出來。如何準備、烹飪和享用朝鮮薊餡|安·馬洛尼| 2021年3月11日|華盛頓郵報
然後他開始掐住她，當她失去知覺時，他似乎是她最後一次見到他的臉。在漢娜·格雷厄姆|邁克爾·戴利| 2014年9月30日|每日野獸之前被帶走的女孩
據他們的朋友，製片人/電影製作人說，這不是開玩笑，而是因為雙方的火焰。碧昂絲剛剛指控傑伊·茲作弊嗎|馬洛·斯特恩| 2014年7月2日|每日野獸
小村繼續講話，儘管她一度忍住了眼淚。日本議會對女性：繁殖，不要領導|傑克·阿德爾斯坦，安吉拉·埃裡卡·庫波| 2014年6月22日|每日野獸
一個新的金伯利進程工作組來監測CAR可能有助於將注意力集中在犯罪者身上，並遏制鑽石流。《汽車的詛咒：軍閥、血鑽和死去的大象》|克里斯托弗日| 2014年5月25日|每日野獸》
但是對於一部電影來說，從第一幕就讓你陷入了懸念，七月的寒冷也是出人意料的有趣。Michael C.Hall講述了《德克斯特》的錯誤之處以及他在《七月的寒冷》中的新殺手角色| Melissa Leon | 2014年5月23日|每日野獸
把一個人掐死，讓他充滿煙和餘燼，這對他沒有任何好處。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
他覺得吃東西會讓他窒息，但他強迫自己喝了一口咖啡和一點玉米麵包。克朗普頓夫婦|瑪麗·J·霍姆斯
當她撫平朱迪的棕色舊裙子，從臉上擦去一點麩皮時，她的聲音又哽咽起來。克朗普頓夫婦|瑪麗·J·霍姆斯
浪花開始飛翔，以至於你看不見月亮，如果你面對月亮，風足以讓你窒息。切剋夫婦|詹姆斯·朗西曼
海絲特狠狠地咬著嘴脣，嚥下了眼淚，這眼淚有可能使她窒息。那些戴爾的女孩|弗蘭克·韋斯頓·卡拉斯